[ONCE] TWICE討論區 (156) 祝我們最愛的忙內周子瑜0614生日快樂

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES
Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦
[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會
Twice成員曾經去過的景點:
JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

三日就同你推爆個生日po

留名

紗瑜留名

食屎啦肥閪人妖

留名

會唔會未生日就爆po

LM
未到就開(2)

難以忘記的一個 show，尾場仲要 preview knock knock

留名＋1

lm

室友留名

好想係咁推post再開2
Btw我嚟放低個名

有咩易啫 1po1圖 最容易推

落力推

LM

Lm

好奇一問 其他公司既團係咪都成日發生呢種事 好似Twice比較多發生比粉絲纏繞 其他女團好似少見 係咪公司問題

新post留名
我瑜生日粗卡

留明

屌就係呢個死臭閪
好撚嘔心 搞鳩子瑜

新po留名

幫手投下票

希望佢哋放假唔會再有人打擾佢哋留名

唔想再見到任何私生飯留名

好嘔心， 點解可以咁樣衰

打格啦 見到個大扑街真係想打佢

希望佢地可以放一個不被打擾的長假留名

Lm
To 所有私生飯

我最鐘意定b呢張相

清
咁我再搶

補多個新版本

夏威夷

女神啊

輪住去嘅

各有各事忙掛mina通常同屋企人一齊,samo返日本都前後腳

而家真係唔知彩去左邊會唔會都喺夏威夷

左面

佢上次去你無睇過?

南妹啲one piece都好靚

未 以為新嘅

豆去咗旅行應該未返韓 見啲賣韓星航班post 有佢名

會有咩資料買到

坐邊班機出入境 你估啲飯站24小時係機場等咩

雖然我自己都鐘意睇佢地旅行相,但有時覺得如果有人有心搞事真係好危險

我見有d男星嘅護照都有

主要係嗰兩間韓國航空公司有鬼 好似飛蒙古咁喺候機室先比人認到先知去蒙古 唔係冇人知 嗰次係坐蒙古航空

仲有 9 日應該都有 2-3 個 post.
紗瑜絲你加油

SM

嘩 壹週刊真係好垃圾

唔幫佢個page 賺點擊

屌你老母咩又問問問
出返你地D馬英九睇手錶算啦屌你老母

好撚柒閪煩

開車跟住佢架車

Cls好好地放假俾啲煩膠搞住哂

私生飯真係好恐怖

班仆街仲話好正常係人之常情
我屌你老母啦

點搞呀痴線
如果自己比人跟住都覺得煩啦

佢地老母比人屌都係人之常情

有冇人有間酒店個名
想幫佢喺tripadvisor 評下分

koulen hotel siem reap

好在都平安歸去

再撚多人啲？meet and greet啊家陣

CR:SubjectKpop

去左佢fb同喺trip advisor 俾左高分一星

smsm sm已經唔係專賣sm野

係咪即係29.30佢地係日本？

29同31 先岩

私生飯呢單野 新加坡海峽時報有報
D私生飯真係

One of ONCE phoned with a member of JYPE about this situation(saseng). This is not his/her major duty, but he/she wants to know the details of this situation, and he/she asked to collect additional data about it quickly and mail to JYPE.
Please collect the data!

好正

定送既鏈?

咁睇好似肥左咁既?
角度問題?

真係好撚痴線

我痴線極都唔會咁做la

你會
因為你芯

依啲唔似once 似路人

定送嗰條好似無吊墜唔知係咪調轉左載，
肥左可能水腫姐

咁樣肥肥地先正 瘦猛猛有咩好睇

Agger

絕對認同

我睇落覺得果個係扣位但唔sure

佢dome tour果期真係肥肥地

鍾意瘦猛猛既通常都係..

係定條鏈 個個扣係個牌子的特色黎

認同瘦猛猛邊好睇

未走出新手村既人

留名

私生飯幾時去死

很想念michaeng

今日名井出咗鏡 得江東Line仲未出鏡
到底是1出現先定係8出現先

1係彩8係三歲

其實係幸福肥咋

希望 JYP 見到啲情況加強下泰場啲保安...

樹大有枯枝，越多飯就少不了有痴線低質飯...

有冇人知咩事

過兩年就變金剛棒

條友咁嘅款去拍鬼片算啦行出黎都嚇親子瑜

垃圾壹週囉

好似有人問子瑜台灣大選會投邊個？

原來已經新po

#83有link

子瑜好似叻左 識耍左佢？

定b留名

JYP 希望有叻嘅 PR 教下佢地點避答。
世界 on9 人/記者 何其多。

台霉係咁上下 壹週刊條片仲話明狗仔日日貼身追擊

壹週刊寫日記咁寫篇嘢出嚟

Breakthrough Hi Touch專登放咁後嘅 7月31 8月17 應該放假/團綜?
不過感覺似放假多 忙左成個7月中尾 宜家係睇下6月15同29中間有d咩 啱啱先放完唔會又放掛

講事實都咁多推測

應該係個個位係扣

扮哂你唔係咁

演唱會個個?

三歲早幾日lotte world?接住豆腐之後果日

應該係睇得出有比心機練過

據上次經驗
Mo 應該鍾意依 d

Someone who met Samo in Hawaii said that they actually speak in Korean with each other even if its just the two of them. There’s a few Japanese words that come out sometimes but the fanacc says they speak as if they’re Korean, to the point you wonder if they’re Japanese or not

？

都正常除非返日本

留名先

得罪講句唔覺jyp有識應對嘅pr

做人冇關公，仲慘過打靶

唔知post過未

彩瑛入社7年粗卡

入社7周年

好得意

好細個

超得意

頭幾張好mk味

Miss her so much

太習慣

Sana

Hehehehehe

條友話紗負責拍片得把聲係佢

四姊妹

孫彩瑛，你去左邊？
但我係到諗，彩會唔會係去左考車？
之前idol room佢話今年夏天就要考埋個路試

聽講去左旅行

本身個樣已經細個

CR:0324_polly_0423

有聲

俞小新

有邊個唔會比佢恰

cr: booyee772

南隻左手

放係佢大脾側面 佢畫到後咗少少

Loop 左好多次
希望完左tour有舞蹈室版

三歲同屋企人喺濟洲玩左三日

個樣冇變過

又係同豆腐前後腳去

Mo 姐參加咗個 Momo 比賽

仲要逆生長

佢地9個有共識放假唔搵大家，平時24小時都一齊

返到嚟肯定好多激情

依間係咪民宿黎？

兩邊都同屋企人去點會同一日同一地點出現
不過如果見到佢地放假日都會花幾日一齊我會好開心好似namo同samo同之前小隊帶隊去camp果類咁

應該係果類野,係專門設計到可以帶埋狗去一齊住一齊玩既

帶埋去camp真係正，定都有成日帶成員去屋企玩，短假最佳選擇

好似話今日係日本既青蛙日(カエルの日)
啲人記性真係好好

點解會有青蛙日

新飯lm

LTNS 加希爾巴

卡

好想作嘔
死人妖

小别勝新婚

你個名如何有230道陰影

終於有時間上返連登

aaaaaaaabbbbbbbbbbb

我已經唔記得有呢個gag 啦

push

呢啲gag我阿媽先玩ga wor

No time no c

而家先睇得明

D週邊18號先送貨有排

嫌阿叔老？

次次見到青蛙都諗起呢張

密集恐

定兩姊妹健身

唔肯定佢地之後仲做唔做cute就係
用今次演唱會睇佢地將好多cute既歌放左remix轉feel

我估多數唔會 就算會都係副concept 不過佢哋骨子裏都總有d可愛元素係到嘅

我已經唔係講緊出新歌,我係講演唱會舞台都唔多想用返原版
不過骨子裡可愛係真既呢個好緊要

想問有無人知發生咩事

我無任歡迎 覺得係百利而冇一害

應該live band?
今次d歌係band remix

幾時架

又變返呀叔了小妹呢

上年TWICELAND

一路都係阿叔

姬王四圍搵女錫是常識吧

幾時錫我呢個囡囡

以為你chok緊密技

好掛住佢地

話說fd自制印章 送左個比我 我攞黎做咩好

周圍吸人地隻手

比你隻手我吸

正喎

Okay見到我個陣比你吸

初頭睇第一張以為係粒棋

你話架

我都覺 但唔知有咩用 正收藏既話 會浪費左d墨

拎去fan sign 比佢地印到你成手都係

有得諗

吸落個頭到行出街做人肉宣傳大使..

似中邪多d

好似tv5個粒

你個名

改咗名

我屋企有粒正版

食飽飯慎入

我到底睇左d咩

拉bu咧

好好笑..
我覺得MOMO會係咁笑..

momo先鐘意呢啲

啱呀
你哋唔使驚
呢啲應該先至係攞冠軍嘅材料

好似以前艾粒扮叮噹

好招積

好想快啲睇佢開live笑啲人

覺得momo會係咁loop

倒數嘅時間又到

有番咁上下年代

巴打有番咁上下大

啊哥比我睇

我愛無力肌肉妹

觀賞性肌肉

Push

舊片
豆腐:我無飲醉酒呀,我平時就係咁

好想睇佢地醉
呀志應該難啲

有啲唔洗飲都好醉

性感+傻+mo春期於一身

情迷粒痣

佢又做咩膠？？？

我都想知有無地方有翻譯twice_a_week

btw,圖喺呢到出:

鏡南

又懷疑自己飯咗隊咩團體

因為佢最飲得？

有冇人去新加坡場

連登仔就棍撞棍
依兩件就躉撞躉

紗個躉

Spoiler

S型身材又贏

肛b 快啲走 尼到我幫你頂住 再唔走 屎忽唔洗要 尼到d once好惡

T H I C C

momo

“네가 좋아” + 篤胸

Sana 好識玩

溫屎post禾地頭 禾惡哂

向性侵說不

紗以前係bobo狂魔,而家似乎更進一步

不嬲都想更進一步

少林寺十八銅人！！！

得9個

9+9 = 18

好似HS MV 咁

好名

瑜真係好鐘意扮佢既sana unnie

居然係瑜帶頭

呢到有無人搶到之前寶礦力啲file

聽日就係

仲有 story

禾紗個張靚L到....

室友推 Post
室友雖甜，但不求甜，只求咸！

想念禾紗的第一日

喺hana ig派膠既mo

CHAEYOUNGDUCE101

打格係咩事？？？

佢自己打架,唔關我事架
面紅紅唔知係唔係飲左少少

個 effect 好迷幻

cls係咪飲大咗

大笑左

唔經唔覺，原來差幾萬就3億

唔知post過未，超清Be As One 小隊Fancam，個高音

What is Love? 300M 粗卡

第5首MV過300M

想念禾紗的第二日

幫手投票
(每日一次)
Which debut anniversary live had fun with fans?

粗卡

被野生捕捉既MO
佢地係唔係會直接泰國集合

呢個亦都係我一直喺度諗 會不會直接去泰國 跟住演唱會前一日rehearsal 咁樣

推

TWICE actually leading in all the polls

出左名投票懶既once今次做到野?

So Sweet

TWICE放假 once呢排好得閒

豆腐今日有公開活動

竟然

油麻地打卡

原來有..

有無認證活動之類?

香港飯站搞的，之前有做集資，7/1好似仲有個相展

原來spotify仲未補返齊d碟

鐘意模倣sana既瑜

聽日出嘅once正評

要特登入無咗果幾隻碟落手機

放假去行街

收到風聽日天氣幾好

準備咗坐墊花生啤酒喺條街唱today I，有冇人想john

小妹準備捉鬼

你仲唔係鬼？
係道扮小妹

邊個衝邊個就係鬼

要我講幾多次係真

同路呀清 糾察隊

有冇ching 係自己去

有圖有真相

你想組隊？

Happy Michaeng Day

兩位姓金的合照

瑜

豆腐好可愛又同到top star合照之前有IU

Sana 同 Momo

好真

michaeng forever

EVERY TWICE title song but only when they say "BABY"

出道3年幾,咁多主打歌唱左100次baby

講起baby第一首諗起係cheer up

睇曬

我諗起wmu

一定係諗起Nayeon把聲先

組隊去食放題

邊度等，不見不散

不如九龍區等之後一齊去

問問
有冇人係未睇曬 Mo 七小時奪命直播？？

利申：我未

冇聲咁睇左幾廿秒 遲d揀d黎睇算

once聽日見

正式無睇過，剩係望過人地剪出黎既少部份
好多vlive都係咁

用兩日睇咗一半
連global嗰個都未得閒睇

回帶
村姑 Mo

有冇手足知呢個咩節目

Twicezine2 花絮

Thx 搵黎睇下先

痴線佢地真係出太多野有時我真係記唔到

咁啱有買呢本

癡線有香港人參加momo dance facncy

背景個兩個少頹

專登架，扮經理人係後面黑面應援呀嘛

勇氣可嘉支持下

mina無啦啦扁咀

1:00佢將子瑜講嘅橡筋星實踐咗

個日追咗 但未睇中字版本

"The current generation representative girl group with high popularity and the greatest fandom."

- TWICE hand-print at Jamsil Sport Complex

我地家豆腐好乖巧

應該著到粒buly咁拍

想念禾紗的第三日

係咪真係一齊行

我卡左係深水埗

而家卡中環

我都係中環

卡完啦我到左銅鑼灣

有人喺機場影到瑜,應該係返韓國

係銅鑼灣塞咗成個鐘

有冇巴絲到咗終點

mimo同步到韓國

紗在較早時間出現在關西機場 很快會返嚟韓國

子瑜都返緊

豆到底去左邊

去左我屋企

果然係今天我

mina傾電話笑到

有冇睇過mina個行李箱？

我到

投票

唔意外，街站有自由花聽

又想點人數？

留守嗎?

好似係俾雷聲嚇到跪地

真係會嚇親 我有時聽到好大聲的雷聲堅係會嚇親

冇左我係身邊

佢好似嚇到喊

心痛

聽日未完嘅話我會再黎

終於行到

去食放題了

收好多禮既子瑜

子瑜台灣機場片,生日睇行程再決定開唔開生日V(好似係泰場前一日,凍過水)

有後補就得啦
南嗰個......

有冇去泰國嘅巴絲可以幫手拎張

平時送/接佢地機難唔難 會唔會比影片仲多好多人

豆去咗巴塞隆拿飛緊返韓

有新聞source喎

隨時佢環遊歐洲,真係喺巴黎見過友團彩

Ninja Chae
冇人騷擾佢既假期，真休息

如果佢係自己一個做backpacker環遊歐洲既話，真心型

快投

Nayeon Update lG
First lG 內容：💛💛💛

Second lG 內容：濟州島

第三條lG內容：旅行

只記得係意大利

想念禾紗的第四日

叫三本部出呢個ver仲好啦

電視劇咁既款

江南站135個燈箱廣告

琴日睇到同一條片係加埋啲fake sub落去，仲電視劇feel

揾到啦，就係哩條！

排隊搞簽證

落機著新鞋

番到嚟韓國

泰場拍手中獎list已出

豆都差唔多要幫佢畫多對咁著法

有冇中

靚女隻腳唔會臭

鍾會好香

靚女係唔會有腳汗
靚女係唔會屙屎

Twice汗一定係香的

真 我firm過

有一段時間睇twitter,見到啲人好鐘意形容佢地"smell expensive"

我只知 Momo 啲汗會有西柚味 + 桃味
一定好甜好香

志效話過佢會屙屎

冇

跳完舞一定香噴噴

即係其他8個唔會屙？

你唔俾啲屎都係甜？？

我而家淨係諗起嗰浸棉花糖味

想嚐糞了

你慢慢嚐 jyp 啲糞 la
唔阻你

我經常嚐

第二張相好似係彩(右二人頭)
佢真係可以上落機都無聲無息無人影到

A staff of Real World wrote "Please anticipate for JYP x Real World" and had a meeting with the president🧐 she also hashtag #TWICE ?
not sure if they are collaborating for a game🤔

Real World is an Immersive Alternative Reality Experience Platform

©️SubjectKpop
😱 is it like Sudden Attack or something? 🙈 Looking forward to this

將演唱會放入AR到睇？

咩站

oh sor我眼殘

新團綜可能就係拍哩個手機AR解迷遊戲

琴日去完遊行影嘅

今日好靜，係唔係有巴打比人拉左...

哀莫大於心死

無乜心機

琴晚散慢半步就

真 有心無力

向義士們致敬

果然係TWICE 雙重攻擊

breakthrough套衫會唔會係 born this way果種

我想問聽晚有人會去野餐嗎

Cls 紗瑜雙重連擊

要出trip 手足們小心

屌 冇心情睇trailer

冇人一齊我唔敢去

泰場??

我都想

唉 阿威 男人大丈夫
依家憫情搵到個好歸宿阿
你應該祝福下佢丫

呢度三張紗攞去頂住先啦

感覺衝唔衝個結果都係咁

望住名井南講電話都好幸福～～～

深宵一推
好耐冇見過孫彩瑛了

想象唔到第日

想請問下大家泰場買企位 個SEAT係點解

所以唔可以俾所謂既等日出現

第日*

btw

疑似係彩,佢地拎簽證時既相

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

都係專心睇T寶，起碼個人開心好多

Twiceland Zone 2 DVD is coming?

又有野要訂

個SEAT#排隊入場個先後次序，但記得要早啲去企位排隊區攞咗籌先，同埋要早啲去排定隊，我第一年去果陣唔識晏咗到企位入場區，明明有飛係手，但工作人員同我講排位啲籌派哂，要我排隊尾

呢個一定要買

馬拉場出咗Details

想念禾紗的第五日

你想想念到第幾日

到我唔想念佢或者見到佢

掛住覆你 副眼鏡唔小心整跌落左廁所

馬桶入面?

係啊

清你唔係屙緊大掛

屙完沖左廁先跌

傻佬

嘿！push

今晚2首新日單mv一齊公佈

真係好中二

我覺得好cute

無話唔cute

VLIVE: (1st place) [Will end later at 10:59PM]

Billboard Poll:

seems like TWICE is filming for something these 2 days with the Japanese and Korean filming team 😳 the op mentioned about a Japanese broadcast

團綜？

定

雙MV出咗快D去睇

睇完mv覺得南b𠴱期應該食好住好

拍得都好好睇

breakthough舞步

HAPPY HAPPY 同 breakthrough 有冇人知有咩streaming platform 聽到
因為我用開spotify 同 Tidal 都冇:(
而家喺YouTube loop 捱住先

breakthrough 紗個look會唔會太痴線?

呢幾日終於有樣野令我開心笑

暫時聽一次算
no mood

好心你班崇韓撚就關心下香港時事啦
仲係度奶d泡菜妹

依家有無話唔去呀on9仔
你又咁撚得閒一個一個post洗？

痴線breakthrough彩段rap

唔畀一邊野餐一邊奶mon快樂抗爭？
Btw多謝推post

今日全日第一次笑得咁開心係見到室友玩孖辮

呢幾日真喺終於有啲嘢開心下

happy happy有室友
breakthrough 唔知日本仔buy唔buy呢，個人覺得舞幾型

Momo 睇落好低B

Breakthrough個副歌幾驚喜

mo既魅力但定揸住自己頭髮扮孖辮低b啲

咪撚係度講廢話啦屌你老母
依度出得聲既八成手足都有去69
真心為港唔洗乜都放上枱講既

係好心提醒我多謝你 但比啲尊重
係入黎搶口既我祝你比警犬捉去暗角打

小隊呢幾個表情

仲隱約見到腹肌，條腿仲好幼

HAPPY>breakthrough

Show Blocked User - 卡斯提奧

哇 happy 禾紗個shot 想殺死邊個

我記得韓場第二場 26 號家姐同豆好似 spoiler 個呢個手勢，有冇人睇到？

覺得Breakthrough好正

清你個名

Michaeng 飯都好有諗頭

Breakthrough好loop啲

2:52打後堆動作 總係好似邊到見過佢地做

但論造型happy happy正啲

ching我哋審美唔同

我同貓貓審美觀same

小隊breakthough太正

想快D有舞台睇

我同肛肛審美觀same

又要投票
Breakthrough 定HAPPY HAPPY好聽啲

Breakthrough-正

HAPPY HAPPY-負

好型,好有台型
感覺到佢會第一個出solo

依家個腦已經係咁loop緊breakthrough
Happy Happy無乜印象

兩首都好聽
不過HAPPY HAPPY太普通, sidetrack feel

michaeng

我同sam 哥飯審美觀same

breakthrough係搶耳啲

Spotify 已有Breakthrough

happy happy都有喇

有料

有冇人知Spotify 幾時先再reupload WIL 同 Summer nights

🇯🇵 LINE MUSIC TOP 100 – 1AM JST Update:

#1 HAPPY HAPPY (NEW)
#2 Breakthrough (NEW)
#13 FANCY (+13)
#87 STUCK IN MY HEAD (NEW)
HAPPY又然

屌apple music

多謝台灣once

就咁睇twitter timeline既反應happy happy好少少
連登仔同出邊意見係有啲出入

cr. sim961229

學下人地華納至少有啲detail位
三本部

個開頭都係同一場境,歌好唔好聽其次,但我好鐘意佢今次兩首歌一齊出個concept突出twice既多變性

今次返送中單野迴響真係好大

我係個台灣once嘅ig page都見到佢講

印象流既講多無謂

在IG 睇到其中1篇Story

今日香港 明日台灣 合理

聽日大家小心啲
Loop多次兩首歌就訓

如果後日未完 我翻得切黎我會join
大家小心

小隊

出新歌都冇心機睇

訓唔着

TWICE同全港ONCE 講:

SET SET DONT GIVE UP
SET SET DONT GIVE UP

聽日 BREAKTHROUGH

我個人鍾意breakthrough多啲

太好聽
歌已買

名井南高舉孫彩瑛手幅

成日覺得呢啲位係定仔即興諗

定仔好正
以前短髮唔覺得正 依家

牙定做乜咁打耳

垃圾 牙定短髮已經正到冇朋友

真 負皮是我給的 好好反省

長髮定屌打短髮

和牛好食過韓牛
唔代表韓牛唔好食

想念禾紗的第六日 陰天

唔識欣賞韓牛

收皮

好掛住豆,如果佢可以隨便貼張相就好

有班人仲奶梗台灣發大財鞋底

Kmedia reports that Happy Happy & Breakthrough swept the top spots on Line Music, that TWICE is aiming for an 8th consecutive hit with these singles which are based on a sun/moon concept. Also says that Chaeng drew the fruits for each member in the MV

ONCE Japan Staff Blog update featuring Chaengcasso hard at work drawing the fruits for each member

係孫彩瑛呀
好掛住佢

大家報個平安好冇

Breakthrough 部分歌詞

向理想的未來前進
懷揣克服一切障礙的決心
時間奔流不息
卻無法倒流

無論旁人如何說三道四
通通置之不理 走我自己的路
直到終有一日 成為值得驕傲的自己

與軟弱做鬥爭 收穫強大的內心
同心協力必能突破極限

我所追求的目標 只要時刻牢記於心
即便在伸手不見五指的 黑色隧道中
不要瞻前顧後 我想一心向前

對明天的憧憬無需理由
足以讓我拚盡全力

Say say don’t give up
加油

唉 針

有心情先click開黎睇

好撚無助 由金鐘政總一路食煙彈一路退
龍和>政總>中電>海富>夏愨橋>中銀
睇住一個個手足食到成個瞓低
走唔切就比人捉黎打
希望呢到既once平平安安

各位ONCE 辛苦晒
大家要平安

啱啱搭lift見到LG18好多位，馬生仲同我講話好歡迎柒頭入住。𠴱到有畜牲首置計劃，唔知鄭女士有冇興趣入住呢？不過點都好，馬生話唔會撒回鄭女士入住LG18呢個計劃

睇嚟LG18真係個柒頭宜居城市！

南揹彩

我睇既話米彩就咁行無揹到但如果有就好

近期比較開心的一件事

又撩女once

From IG
係呀
室友黨勝利
仲有 Happy Happy 嗰 MV

cr: TWICE_GLOBAL

Date 呀
Date 呀
Date 呀
Date 呀
Date 呀

我好興奮呀

世界新聞,今次仲關乎到外國人既安全

啱啱先得閒聽尋晚出果兩隻日單 有對比之下更加明顯聽到佢地喺兩首唱法上嘅唔同 鍾意佢地喺Breakthrough唱到好firm好強勢嘅感覺 Momo好少有咁可以用真聲唱 隻舞都幾型 覺得呢隻歌俾出黎個感覺幾獨特 同埋好似Fancy同Breakthrough呢d走少少girl crush同型格路線嘅歌 舞又有d型 短髮小隊企center真係屈機 表情+舞姿好carry到個concept

Btw Breakthrough trending #43

長期放閃既室友

Breakthrough仲型過fancy, 個種型格更加鮮明
小隊直頭主角咁, 期待以後佢出solo album
抒情又得, girl crush又得

仲未聽 下星期先聽

Breakthrough歌詞好岩鼓勵香港人
你去聽下, 聽完你會更加有元氣

Say say don’t give up

我相信好多ONCE心情同呢篇Story 一樣

Same
到而家都未有心情坐低睇兩條新MV

米彩點解呀

看圖說故事

屌佢老母啦
比$2800佢上前食警棍同催淚彈

請廣傳，唔好比d仆街屈有心幫香港既香港人

MO Update lG
片嚟 同Hana一齊

同hana編嘅舞

好型

好似搵到人已經

姊妹真係姊妹
一樣咁大

我以後都唔會再笑平井南了

韓國出境

真係剪咗瀏海

定呢

牙瑜

希望只係晏啲到

冇左定係到 瑜特別高

表情趣怪既pabo line

又眼瞓？

好靚
人靚真係咩髮型都 carry 到
多謝 阿Mo 叫佢剪
最重要係子瑜開心

與其終日怨婦mode自怨自艾，沉浸喺無力感入面，不如好好裝備自己

嗱，裝備自己係講梗精神上，我唔知你地會ff咩嘢

週末休息，絕不工作

岩岩先有返心機睇佢地 琴日做咩要揹住嘅

豆腐個look好cute

唔夠拖鞋

一個好既瀏海唔係一個人既努力

對於無經驗既瑜來講都係太難

三歲個面珠瞪

Bbosong入左院

好cute

小瀏海

好想篤下佢

瑜吧喺台北巨蛋放廣告慶祝生日

Elkie同子瑜好fd

fat fat

Elkie po

有一段時間我以為elkie同佢其實唔係咁熟因為瑜好少提,又唔多合照
直到佢地一齊比人影到去狗cafe我先發覺係瑜從來唔用自己電話同朋友影selfie(或者影完但從來唔po,even係同member都極少),我先發覺佢地應該真熟
呢堆相更加證明佢地其實成日見

唔知Elkie會唔會帶子瑜黎玩

佢po親多數都係自拍或者同gucci

不了 香港唔歡迎Twice

最後兩張男友視角
台港友好

瑜部電話得衰狗

係咪識Elkie等於識呀瑜

經過呢幾日 我覺得衰狗呢個term侮辱左gucci

咁早嘅spoiler

聽唔到係咩

塊面好似又脹左少少
呢3，4個月內好似有兩三次呢個感覺

買不到瑜Passport 套買咗豆腐的Passport 套先

5秒開始聽到Breakthrough Breakthrough

摩擦力

仲有30分鐘

20

cr:yuyin330

又係畫得好正

7

5

3

60秒

忙內子瑜生日粗卡

忙內生日粗卡

生日粗卡

子子生日粗卡

牙瑜生日粗卡

牙瑜生日快樂
我哋忙內終於二十歲喇
I love you 3000

Happy Birthday TO 牙瑜
生日粗卡哈密達

忙內生日快樂

我瑜生日粗卡
希望繼續健康快樂

唔知有冇生日 v 呢...
子瑜生日粗卡嘿！

最寶貴既忙內生日粗卡

巨型忙內生日粗卡 唔好再高啦 其他姐姐好難追到

子瑜生日粗卡

有心 我會早日康復 唔洗牙定擔心me

最善良既忙內生日粗卡

子瑜Fighting!!! 💙
香港人都要Fighting!!!

講到瑜 我最鐘意佢嘅純真同呆萌 果d時候睇到佢真係會好真誠咁由心笑出嚟 大約由dtna （twice tv）開始見到佢比較肯係鏡頭前更加展現自己 更加放 希望你keep住繼續啦生日快樂呀 keep住你嘅純真同呆萌 勇敢d展現自我

牙瑜生日快樂

瑜生日快樂

fancy同breakthrough係同一個編舞

子瑜生日粗卡嘿

呢類concept搵佢編 掂wo

到咗啦

忙內子瑜生日粗卡
要繼續同紗夏相親相愛

子瑜生日快樂

邊個比佢架

Ig更新

好似係彩影既,好男朋友視覺

子瑜演技

豆幫somi喺ig宣傳

寧人負我 我不負人

又係個心心filter

momo出po打中文

子瑜我爱你
by桃

又唔好講到邊個負邊個
始終公司內部既野我地唔清楚

如果唔是殘體字會好啲

Google translate

幾多點呀仆街,咁撚多人既

算 la
translate 姐

咁緊係唔會怪 咁講姐

係到煲蘋果動新聞同韓國新聞

謎之心心filter

見到個filter 都嚇咗嚇

breakthrough正d
歌詞又有意思

香港人比

呀瑜生日粗卡hea

忙內子子生日粗卡

子瑜生日快樂！！！

我瑜生日快樂

TWICE永遠嘅忙內子懵生日粗卡

twice永遠的忙內 生日快樂

諗起momo講中文 好cute

快啲推爆個post

ya.....Gucci huh

佢真係好西利，送到咁多份出去

cute

瑜瑜生快！

偶運會上既怕醜瑜

定你又想點呀

定出發了

定仔做咩會自己遲d去？

天使忙內，生日快樂

隻狗病咗

米彩,紗效,室友

算啦邊會估到佢地幾時走
你用韓文定日文寫

我無黑衫著白色得嗎

去u記 h&m買件唔喺好難姐

生日直播？

V

有V

無錯

又玩果幾條毛仔

好lag

唔緊要,都完

Lag到完

Tzuyu: I won’t have bangs for the concert because I’ll sweat a lot

室友 Win Again ！
室友 Win Again ！
室友 Win Again ！

請揾人開新po